阿信延長告白期限 釣出陳綺貞3字回應瞬間臉紅！

NOWnews 娛樂 · 51人追蹤
娛樂中心 / 綜合報導前日

▲陳綺貞跟阿信是認識多年的好友。（圖／翻攝IG）
▲陳綺貞跟阿信是認識多年的好友。（圖／翻攝IG）
5月20日有著諧音「我愛你」的意思，許多人會趁著這天告白、示愛，阿信與蔡依林私下交情友好，也多次被傳出緋聞，還有粉絲問他陳綺貞與蔡依林二選一，隔天阿信發文釣出陳綺貞本人回應，粉絲全嗨翻。

▲陳綺貞3字回應與阿信關係。（圖／翻攝IG）

阿信20日在IG發限時動態與粉絲互動，有粉絲提問「所以你喜歡綺真（貞）還是Jolin呢」，阿信卻回答：「我本來要回答了，但是綺貞老師的貞寫錯了。」隔天，阿信又在IG發文「521，比520更多了一點，謝謝大家洶湧的一波趁亂告白。」更呼籲大家要跟其他大明星告白的朋友，「要自己去他們的IG下告白噢，不然他們是看不到的。」

▲阿信特別截圖陳綺貞的回應。（圖／翻攝IG）

事實上，陳綺貞日前才宣布與音樂人男友鍾成虎分手，長達18年的感情畫下句點，從戀人昇華成家人、摯友。阿信此貼文釣出陳綺貞曖昧回覆「其實我.....」，阿信看到後回了害羞的符號，還特別截圖PO在限時動態，陳綺貞此舉引起粉絲議論，「話不要只說一半啦」、「天啊要見證歷史了嗎」、「老師大聲說出來」。

個邪教五月天想點呀

陳綺貞仲未結婚

兩個我都好鍾意
阿信同陳綺貞一齊啦

上年分左手

一二三 牽著手 四五六 抬起頭
七八九 我們私奔到月球

阿信有無拍過拖

綺貞呀...

係啫 但唔想陳綺貞同個邪教一齊囉

關我叉事咩 米撚搞9綺貞啦